@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType>
    a skos:ConceptScheme ;
    skos:prefLabel "Conceptscheme type van adviesverlening" ;
    skos:definition "Codelijst voor type van adviesverlening." .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/RenovatieAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Renovatie-advies" ;
    skos:definition "Tips en advies op maat omtrent mogelijke aanpassingen (zoals isolatie, groendak, warmtepomp, PV-panelen, riolering en verder hergebruik van materialen) aan de gebouweenheid met als doel de huidige staat te verbeteren en zo energie te besparen." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/FinancieelAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Financieel advies" ;
    skos:definition "Informatie op maat omtrent de specifieke financiÃ«le ondersteuningsmiddelen waarvoor een klant in aanmerking komt." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/Energiescan> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Energiescan" ;
    skos:definition "Tips en advies over verwarming, verlichting, huishoudtoestellen en waar mogelijk energiebesparende maatregelen." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/VergelijkingEnergiefactuurEnLeveranciers> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "VergelijkingEnergiefactuurEnLeveranciers" ;
    skos:definition "Inschatting van de beste match tussen de klant en de energie-aanbieders, op basis van een toetsing van verschillende parameters." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/OnderhoudVerwarmingsinstallatie> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "OnderhoudVerwarmingsinstallatie" ;
    skos:definition "Ondersteuning bij de verzorging en voorbereiding op controle van warmtebronnen in een gebouweenheid." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/(Sociale)Huuraangelegenheid> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "(Sociale)Huuraangelegendheid" ;
    skos:definition "Tips en advies omtrent alle huuractiviteiten, van zowel standpunt van de huurder als verhuurder. Kan ook voorkomen in de vorm van ondersteuning op maat omtrent het opstellen van huurcontracten, maar ook onderzoek naar discriminatie op de huurmarkt." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .
