@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType>
    a skos:ConceptScheme ;
    skos:prefLabel "Conceptscheme type van adviesverlening" ;
    skos:definition "Codelijst voor type van adviesverlening." .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/TechnischAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Technisch advies" ;
    skos:definition "Advies op maat omtrent specifieke isolatiematerialen, groendak, warmtepomp en PV-panelen, riolering en hergebruik van materialen." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/RenovatieAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Renovatie-advies" ;
    skos:definition "Tips en advies op maat omtrent mogelijke aanpassingen aan het pand met als doel de huidige staat te verbeteren en zo energie te besparen." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/FinancieelAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Financieel advies" ;
    skos:definition "Informatie op maat omtrent de specifieke Leningen of Premies waarvoor een klant in aanmerking komt." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/Energiescan> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Energiescan" ;
    skos:definition "Meting van de pandgebonden energetische waarden op een bepaald moment in tijd." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/VergelijkingEnergiefactuurEnLeveranciers> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "VergelijkingEnergiefactuurEnLeveranciers" ;
    skos:definition "inschatting van de beste match tussen de klant en de energie-aanbieders, op basis van een toetsing van verschillende parameters." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/AdviesverleningType/KleinAdvies> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "KleinAdvies" ;
    skos:definition "Restcategorie - bv. interpretatie van bepaalde energie-specifieke terminologie zoals zonnekaart, thermoscan" ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/AdviesverleningType> .
