@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType>
    a skos:ConceptScheme ;
    skos:prefLabel "Conceptscheme type van begeleiding" ;
    skos:definition "Codelijst voor type van begeleiding." .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/Renovatieproject> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Renovatieproject" ;
    skos:definition "Administratieve, organisatorische en technische ondersteuning bij het uitvoeren van een vernieuwing of aanpassing van een gebouweenheid met oog op het verbeteren van de energetische waarden. Dit kan zowel op het niveau van een Gebouweenheid, Gebouw of op het niveau van een hele wijk (collectief)." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/Premieaanvraag> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Premieaanvraag" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij het beroep op financiÃ«le ondersteuning voor het doorvoeren van een verandering." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/Leningaanvraag> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Leningaanvraag" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij de aanvraag van een financieel geldbedrag, tegen een bepaalde rentevoet en een bepaalde terugbetalingstermijn." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/(Sociale)Huuraangelegenheden> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "(Sociale)Huuraangelegenheden" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning omtrent alle huuractiviteiten, in het merendeel van de gevallen voor de verhuurder, maar dit is geen limitatie. Voorbeelden zijn: de inschrijving in het CIR (Centraal InschrijvingsRegister), bijstand bij bemiddeling, ..." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .



