@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType>
    a skos:ConceptScheme ;
    skos:prefLabel "Conceptscheme type van begeleiding" ;
    skos:definition "Codelijst voor type van begeleiding." .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/Opvolgscan> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "Opvolgscan" ;
    skos:definition "Meting van de pandgebonden energetische waarden op een bepaald moment in tijd, na de uitvoering van energiescan of renovatie aan het pand." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/COMeting> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "CO-meting" ;
    skos:definition "Meting van de pandgebonden koolmonoxide-waarde op een bepaald moment in tijd." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/OnderhoudVerwarmingsinstallatie> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "OnderhoudVerwarmingsinstallatie" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij de verzorging en voorbereiding op controle van warmtebronnen in een pand." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/BegeleidenRenovatieproject> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "BegeleidenRenovatieproject" ;
    skos:definition "Administratieve ondersteuning bij het uitvoeren van een vernieuwing of aanpassing van een pand met oog op het verbeteren van de energetische waarden." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/BegeleidenPremieaanvraag> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "BegeleidenPremieaanvraag" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij het beroep op financiële ondersteuning na afloop van de werken." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/BegeleidingLeningaanvraag> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "BegeleidenLeningaanvraag" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij het beroep op financiële ondersteuning voor of tijdens de werken, tegen een bepaalde rentevoet en een bepaalde terugbetalingstermijn." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BegeleidingType/PlaatsingZonnepanelen> 
    a skos:Concept ;
    skos:prefLabel "PlaatsingZonnepanelen" ;
    skos:definition "Persoonlijke ondersteuning bij de selectie en constructie van PV-panelen." ;
    skos:inscheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> ;
    skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BegeleidingType> .



